有冇人係唔鍾意食雞翼㗎？

同人嘈咗好耐

我就話呢個世界嘅人就算唔係特別喜歡食雞翼 都唔會話唔鍾意食

佢就死都話有人會唔鍾意食雞翼

我鍾意食雞翼
我唔鍾意食雞翼

我條仔幾乎唔食雞翼
因為要拆肉出黎好麻煩
次次都要拆曬d肉出黎先一次過食，話啖啖肉咁先得

究竟呢個世界有冇人會唔鍾意食雞翼

咁單骨同無骨雞翼食唔食先

單骨都一樣要拆肉先食
無骨雞翼食啊，但都唔算得上係雞翼啦
只不過係雞肉碎整成雞翼形狀

最高記錄一個人買左兩包兩磅巴西雞翼煮左兩味食

毒撚post 冇人理

巴打識食
不過冇毛嘅我唔吔㗎

一定有，無野好嘈

冇啊

巴打講嘢好深奧

雞翼好正

你老母

都鐘鍾意

我兩樣都鍾意

乜時候都鐘意食
除左bbq果陣

最撚中意食